<resources>
    <string name="app_name">En İyi Arabalar</string>
    <string name="title_onboard">Tüm otomobiller hakkında bilgiler tek bir yerde</string>
    <string name="desc_onboard">Burada binlerce otomobil modeli hakkında kapsamlı bilgiler bulacaksınız - özelliklerden teknik verilere, fiyatlardan incelemelere kadar. Yeni bir araç seçerken veya mevcut bir aracın özellikleri hakkında bilgi edinirken ihtiyacınız olan her şeyi sunuyoruz.</string>
    <string name="next">Sonraki</string>
    <string name="added">Eklendi</string>
    <string name="test">Test</string>
    <string name="deleted">Silindi</string>
    <string name="search_car">Araç Ara</string>
    <string name="tesla">Tesla</string>
    <string name="model_s">Model S</string>
    <string name="t_desc1">Son teknoloji ve etkileyici performansa sahip lüks elektrikli bir araç. Geniş iç mekanlar ve uzun bir sürüş menzili sunar. Model S, şık tasarımı ve üstün özellikleriyle tanınır.</string>
    <string name="t_desc2">Her gün kullanım için tasarlanmış uygun fiyatlı bir elektrikli araç. Verimlilik ile Autopilot gibi gelişmiş özellikleri birleştirir. Model 3, elektrikli sürüşe geçmeyi düşünenler için pratik bir seçenektir.</string>
    <string name="model_3">Model 3</string>
    <string name="t_desc3">Benzersiz şahin kanatlı kapıları olan elektrikli bir SUV. Bol oturma alanı ve çok yönlü bagaj alanı sunar. Model X, aileler ve macera tutkunları için mükemmeldir.</string>
    <string name="t_desc4">Pratiklik ve Tesla\'nın imza teknolojisinin birleşimini sunan kompakt bir elektrikli SUV. Model Y, konforlu ve çevre dostu bir sürüş deneyimi sunar.</string>
    <string name="t_desc5">Performansı yeniden tanımlayan elektrikli bir spor araç. Roket gibi hızlanır ve etkileyici bir tasarıma sahiptir. Roadster, elektrikli süper spor otomobillerin gerçek bir ikonudur.</string>
    <string name="t_desc6">Fütüristik, sağlam bir tasarıma sahip elektrikli bir kamyonet. Dayanıklılık ve sağlamlık için tasarlanmıştır. Cybertruck, yardımcı araçların evriminde cesur bir adımdır.</string>
    <string name="t_desc7">Nakliyat taşımacılığı için tasarlanmış elektrikli yarı kamyon. Verimli, güvenli ve otonom sürüş yeteneklerine sahiptir. Yarı Kamyon, lojistik endüstrisini dönüştürmektedir.</string>
    <string name="t_desc8">Tesla\'nın elektrikli mobilite için vizyonunu sergileyen konsept araç. Yenilikçi özelliklerle dolu ve sürdürülebilir taşımacılığın bir sıçramasını temsil ediyor.</string>
    <string name="t_desc9">Sürdürülebilir taşımacılığa ve son teknoloji tasarıma olan Tesla\'nın bağlılığını temsil eden konsept bir araç. Model B, çevreci hareketliliğin geleceğine bir bakış sunuyor.</string>
    <string name="t_desc10">Gelecek nesil teknoloji ve çevre dostu malzemelere odaklanan bir konsept araç. Model C, çevre dostu taşımacılığın yolunu açmak için tasarlanmıştır.</string>
    <string name="model_x">Model X</string>
    <string name="model_y">Model Y</string>
    <string name="roadster">Roadster</string>
    <string name="cybertruck">Cybertruck</string>
    <string name="semi_truck">Semi Kamyon</string>
    <string name="model_a">Model A</string>
    <string name="model_b">Model B</string>
    <string name="model_c">Model C</string>
    <string name="ferrari">Ferrari</string>
    <string name="ferrari_488_gtb">Ferrari 488 GTB</string>
    <string name="f_desc1">Ferrari 488 GTB, nefes kesen hızı ve çevikliği ile tanınan yüksek performanslı bir spor arabadır. İki turbolu V8 motor tarafından desteklenen bu araç, hem yol hem de pistte heyecan verici bir performans sunar. Simgeleşmiş tasarımı ve hassas yönlendirmesi ile 488 GTB, gerçek bir Ferrari şaheseri olarak kabul edilir.</string>
    <string name="f_desc2">Ferrari Portofino, lüks ve performansı birleştiren bir grand touring convertible arabadır. Katlanabilir sert tavanı, GT arabalarının zarafetini ve konforunu korurken açık hava sürüşünün tadını çıkarmanıza olanak tanır. Portofino\'nun V8 motoru heyecan verici bir sürüş deneyimi sunar ve uzun yolculuklar için mükemmel bir seçenektir.</string>
    <string name="f_desc3">Ferrari F8 Tributo, İtalyan otomotiv mükemmelliğinin özünü temsil eden bir süper spor arabadır. İnanılmaz hızlara taşıyan güçlü bir V8 motor içerir ve aerodinamik tasarımı optimal performansı sağlar. Son teknoloji ve sürücü odaklı kokpiti ile F8 Tributo, unutulmaz bir sürüş deneyimi sunar.</string>
    <string name="f_desc4">Ferrari GTC4Lusso, hem stil hem de kullanışlılık arayan seçkin sürücü için tasarlanmış bir grand touring arabadır. V12 motoru, uzun mesafe yolculukları için uygun bir güç ve zarafet karışımı sunar. GTC4Lusso\'nun dört koltuklu düzeni ve geniş iç mekanı, tüm yolcular için konfor sağlar.</string>
    <string name="f_desc5">Ferrari 812 Superfast, adını hızlı ivme ve yüksek hızla yaşatıyor. Agresif tasarımı ve yol üzerinde etkileyici varlığı, lüks iç mekan ile tamamlanır. 812 Superfast, eşsiz bir sürüş deneyimi sunan gerçek bir süper arabadır.</string>
    <string name="f_desc6">Ferrari Roma, zamansız zarafeti modern performans ile birleştiren 2+2 bir spor arabadır. Şık ve sofistike tasarımı, markanın ikonik mirasına saygı duruşunda bulunur. Güçlü bir V8 motor ve ileri teknoloji ile Roma, stil ve hızın mükemmel bir denge sunar.</string>
    <string name="f_desc7">Ferrari SF90 Stradale, otomotiv mühendisliğinin geleceğini temsil eden bir hibrit hiper arabadır. Bir V8 motoru elektrik motorlarıyla birleştirerek şaşırtıcı güç ve verimlilik sunar. SF90 Stradale, Ferrari\'nin yenilik ve sürdürülebilirlik konusundaki taahhüdünü sergiler.</string>
    <string name="f_desc8">Ferrari LaFerrari, performansın sınırlarını zorlayan özel bir hiper arabadır. Hibrit güç aktarma organına ve son teknoloji aerodinamiğine sahiptir, bu nedenle mühendislik bir şaheserdir. LaFerrari, özel ve otomotiv mükemmelliğinin bir simgesidir.</string>
    <string name="f_desc9">Ferrari Enzo, markanın kurucusuna saygı duruşunda bulunan efsanevi bir süper arabadır. V12 motoru ve ileri teknolojisi, pistte etkileyici bir performans sergilemesini sağlar. Enzo, koleksiyoncuların hayali ve Ferrari\'nin yarış mirasının bir sembolüdür.</string>
    <string name="f_desc10">Ferrari Testarossa, bir dönemi tanımlayan sembolik bir spor arabadır. Farklı yan hava girişleri ve güçlü düz-12 motoru, onu hemen klasikleştirdi. Testarossa, zamansız tasarımı ve heyecan verici performansı ile meraklıları hala büyülemeye devam ediyor.</string>
    <string name="ferrari_portofino">Ferrari Portofino</string>
    <string name="ferrari_f8_tributo">Ferrari F8 Tributo</string>
    <string name="ferrari_gtc4lusso">Ferrari GTC4Lusso</string>
    <string name="ferrari_812_superfast">Ferrari 812 Superfast</string>
    <string name="ferrari_roma">Ferrari Roma</string>
    <string name="ferrari_sf90_stradale">Ferrari SF90 Stradale</string>
    <string name="ferrari_laferrari">Ferrari LaFerrari</string>
    <string name="ferrari_enzo">Ferrari Enzo</string>
    <string name="ferrari_testarossa">Ferrari Testarossa</string>
    <string name="bmw">BMW</string>
    <string name="bmw_3_series">BMW 3 Serisi</string>
    <string name="b_desc1">BMW 3 Serisi, sınıfındaki performans ve stil standartlarını belirleyen lüks bir kompakt otomobildir. Hassas yönlendirmesi ve güçlü motor seçenekleri ile tanınır, dinamik bir sürüş deneyimi sunar. 3 Serisi, zarafeti atletizmle birleştirir ve tutkulu kullanıcılar arasında favoridir.</string>
    <string name="b_desc2">BMW 5 Serisi, konfor ve teknolojide mükemmel bir performans sergileyen bir yönetici sedandır. Geniş ve iyi tasarlanmış iç mekanı, hem sürücüye hem de yolculara hitap eder. 5 Serisi, yolda sofistike ve zarafetin bir sembolüdür.</string>
    <string name="b_desc3">BMW X3, çok yönlülük ve performans sunan kompakt lüks bir SUV\'dur. Yumuşak bir kabin ile çevik yönlendirmeyi birleştirerek hem şehir içi hem de off-road maceraları için çok yönlü bir seçenek sunar. X3, modern sürücülerin taleplerini karşılayan dengeli bir SUV\'dur.</string>
    <string name="b_desc4">BMW X5, lüks ve kullanışlılığı bir araya getiren orta boy lüks bir SUV\'dur. Geniş iç mekanı, gelişmiş teknoloji özellikleri ve rahat bir sürüş sunar. X5, hem tarz hem de içerik sunan bir premium SUV\'dur.</string>
    <string name="b_desc5">BMW 7 Serisi, lüksü yeniden tanımlayan tam boy lüks bir sedandır. Lüks iç mekanı, gelişmiş teknoloji olanakları ve güçlü motor seçenekleri ile en iyisini talep edenler için tasarlanmıştır. 7 Serisi, BMW\'nin zanaat ve yenilikteki zirvesini temsil eder.</string>
    <string name="b_desc6">BMW M3, heyecan verici güç ve hassas yönlendirme sunan yüksek performanslı bir sedandır. Sürüş meraklıları için tasarlanmış, bir sedanın giyimli bir spor araba olduğu gerçek bir spor arabadır. M3, günlük kullanılabilirlik ile pist hazır performansın mükemmel bir karışımıdır.</string>
    <string name="b_desc7">BMW M5, ödün vermeden güç ve çeviklik sunan yüksek performanslı bir spor sedandır. Güçlü bir V8 motor ve gelişmiş şasi ayarları ile spor araba gibi hızlanır ve yönlendirir. M5, BMW\'nin M Bölümü\'nün zirvesini temsil eder.</string>
    <string name="b_desc8">BMW i3, şehir içi mobiliteyi yeniden tasarlayan elektrikli bir şehir otomobilidir. Geleceğin tasarımı ve çevre dostu güç aktarma organı ile sürdürülebilir bir seçenek sunar. i3, emisyon içermeyen bir sürüş deneyimi arayan şehir sakinleri için uygundur.</string>
    <string name="b_desc9">BMW i8, çarpıcı tasarım ile son teknolojiyi birleştiren bir plug-in hibrit spor otomobildir. Heyecan verici performans sunar ve elektrikli sürüşün konforunu sunar. i8, sürdürülebilir spor otomobillere olan BMW\'nin bağlılığının bir sembolüdür.</string>
    <string name="b_desc10">BMW Z4, açık hava sürüşünün keyfini yaşayan bir spor convertible otomobildir. Dinamik yönlendirmesi ve canlı motor seçenekleri ile sürüşü heyecan verici kılar. Z4, açık yolda özgürlüğün tadını çıkarmayı sevenler için tasarlanmış bir roadsterdır.</string>
    <string name="bmw_5_series">BMW 5 Serisi</string>
    <string name="bmw_x3">BMW X3</string>
    <string name="bmw_x5">BMW X5</string>
    <string name="bmw_7_series">BMW 7 Serisi</string>
    <string name="bmw_m3">BMW M3</string>
    <string name="bmw_m5">BMW M5</string>
    <string name="bmw_i3">BMW i3</string>
    <string name="bmw_i8">BMW i8</string>
    <string name="bmw_z4">BMW Z4</string>
    <string name="all">Hepsi</string>
</resources>