<resources>
    <string name="app_name">Melhores carros</string>
    <string name="title_onboard">Todas as informações sobre carros em um só lugar</string>
    <string name="desc_onboard">Aqui você encontrará informações abrangentes sobre milhares de modelos de automóveis - desde características e dados técnicos até preços e avaliações. Escolhendo um carro novo ou interessando-se pelas características de um já existente, temos tudo o que você precisa.</string>
    <string name="next">Próximo</string>
    <string name="added">Adicionado</string>
    <string name="test">teste</string>
    <string name="deleted">Excluído</string>
    <string name="search_car">Buscar carro</string>
    <string name="tesla">Tesla</string>
    <string name="model_s">Modelo S</string>
    <string name="t_desc1">Carro elétrico de luxo com tecnologia de ponta e desempenho impressionante. Oferece interiores espaçosos e uma longa autonomia. O Modelo S é conhecido por seu design elegante e recursos de alta qualidade.</string>
    <string name="t_desc2">Carro elétrico acessível projetado para uso diário. Combina eficiência com recursos avançados como o Autopilot. O Modelo 3 é uma escolha prática para aqueles que desejam fazer a transição para a direção elétrica.</string>
    <string name="model_3">Modelo 3</string>
    <string name="t_desc3">SUV elétrico com portas distintivas em forma de asa de falcão. Oferece amplos assentos e espaço de carga versátil. O Modelo X é perfeito para famílias e entusiastas de aventuras.</string>
    <string name="t_desc4">SUV elétrico compacto que oferece uma combinação de praticidade e tecnologia distintiva da Tesla. O Modelo Y proporciona uma experiência de direção confortável e ecológica.</string>
    <string name="t_desc5">Carro esportivo elétrico que redefiniu o desempenho. Acelera como um foguete e tem um design deslumbrante. O Roadster é um verdadeiro ícone dos supercarros elétricos.</string>
    <string name="t_desc6">Caminhão elétrico com design futurista e robusto. É construído para força e durabilidade. O Cybertruck representa um passo audacioso na evolução dos veículos utilitários.</string>
    <string name="t_desc7">Caminhão semi-reboque elétrico projetado para o transporte de cargas. É eficiente, seguro e possui capacidades de direção autônoma. O Semi Truck está transformando a indústria logística.</string>
    <string name="t_desc8">Carro conceito que apresenta a visão da Tesla para o futuro da mobilidade elétrica. Está repleto de recursos inovadores e representa um salto em direção ao transporte sustentável.</string>
    <string name="t_desc9">Carro conceito que representa o compromisso da Tesla com o transporte sustentável e design de ponta. O Modelo B é um vislumbre do futuro da mobilidade ecologicamente consciente.</string>
    <string name="t_desc10">Carro conceito com foco em tecnologia de próxima geração e materiais ecológicos. O Modelo C é projetado para liderar o caminho no transporte ecologicamente amigável.</string>
    <string name="model_x">Modelo X</string>
    <string name="model_y">Modelo Y</string>
    <string name="roadster">Roadster</string>
    <string name="cybertruck">Cybertruck</string>
    <string name="semi_truck">Caminhão Semi</string>
    <string name="model_a">Modelo A</string>
    <string name="model_b">Modelo B</string>
    <string name="model_c">Modelo C</string>
    <string name="ferrari">Ferrari</string>
    <string name="ferrari_488_gtb">Ferrari 488 GTB</string>
    <string name="f_desc1">A Ferrari 488 GTB é um carro esportivo de alta performance conhecido por sua velocidade e agilidade impressionantes. É alimentado por um motor V8 biturbo que oferece desempenho emocionante tanto na estrada quanto na pista. Com seu estilo icônico e manuseio preciso, o 488 GTB é uma verdadeira obra-prima da Ferrari.</string>
    <string name="f_desc2">A Ferrari Portofino é um conversível gran turismo que combina luxo e desempenho. Seu teto rígido retrátil permite que você desfrute da direção ao ar livre mantendo a elegância e o conforto de um carro GT. O motor V8 da Portofino proporciona uma experiência de direção emocionante, tornando-a uma escolha perfeita para viagens longas.</string>
    <string name="f_desc3">A Ferrari F8 Tributo é um supercarro que incorpora a essência da excelência automobilística italiana. Possui um poderoso motor V8 que o impulsiona a velocidades incríveis, e seu design aerodinâmico garante um desempenho ótimo. Com tecnologia de ponta e um cockpit focado no motorista, o F8 Tributo oferece uma experiência de direção inesquecível.</string>
    <string name="f_desc4">A Ferrari GTC4Lusso é um gran turismo projetado para o motorista exigente que busca estilo e praticidade. Seu motor V12 oferece uma combinação harmoniosa de potência e refinamento, tornando-a uma escolha versátil para viagens de longa distância. A configuração de quatro lugares e o interior espaçoso do GTC4Lusso garantem conforto para todos os ocupantes.</string>
    <string name="f_desc5">A Ferrari 812 Superfast é um cupê V12 que faz jus ao seu nome com aceleração e velocidade máxima impressionantes. Seu design agressivo e presença imponente na estrada são complementados por um interior luxuoso. A 812 Superfast é um verdadeiro supercarro que oferece uma experiência de direção incomparável.</string>
    <string name="f_desc6">A Ferrari Roma é um carro esportivo 2+2 que combina elegância atemporal com desempenho moderno. Seu design elegante e sofisticado presta homenagem à herança icônica da marca. Com um poderoso motor V8 e tecnologia avançada, o Roma oferece um equilíbrio perfeito entre estilo e velocidade.</string>
    <string name="f_desc7">A Ferrari SF90 Stradale é um hiperesportivo híbrido que representa o futuro da engenharia automobilística. Combina um motor V8 com motores elétricos para oferecer potência e eficiência surpreendentes. A SF90 Stradale mostra o compromisso da Ferrari com a inovação e a sustentabilidade.</string>
    <string name="f_desc8">A Ferrari LaFerrari é um hiperesportivo de edição limitada que ultrapassa os limites do desempenho. Com um trem de força híbrido e aerodinâmica de última geração, é uma obra-prima da engenharia. A LaFerrari é um símbolo de exclusividade e excelência automobilística.</string>
    <string name="f_desc9">A Ferrari Enzo é um supercarro lendário que presta homenagem ao fundador da marca. Seu motor V12 e tecnologia avançada a tornam uma intérprete formidável na pista. O Enzo é o sonho de um colecionador e um símbolo da tradição esportiva da Ferrari.</string>
    <string name="f_desc10">A Ferrari Testarossa é um carro esportivo icônico que definiu uma era. Seus listras laterais distintas e seu potente motor flat-12 o tornaram um clássico instantâneo. A Testarossa continua a cativar os entusiastas com seu design atemporal e desempenho emocionante.</string>
    <string name="ferrari_portofino">Ferrari Portofino</string>
    <string name="ferrari_f8_tributo">Ferrari F8 Tributo</string>
    <string name="ferrari_gtc4lusso">Ferrari GTC4Lusso</string>
    <string name="ferrari_812_superfast">Ferrari 812 Superfast</string>
    <string name="ferrari_roma">Ferrari Roma</string>
    <string name="ferrari_sf90_stradale">Ferrari SF90 Stradale</string>
    <string name="ferrari_laferrari">Ferrari LaFerrari</string>
    <string name="ferrari_enzo">Ferrari Enzo</string>
    <string name="ferrari_testarossa">Ferrari Testarossa</string>
    <string name="bmw">BMW</string>
    <string name="bmw_3_series">BMW Série 3</string>
    <string name="b_desc1">O BMW Série 3 é um carro compacto de luxo que estabelece o padrão de desempenho e estilo em sua classe. Conhecido por sua dirigibilidade precisa e opções de motor potentes, oferece uma experiência de direção dinâmica. O Série 3 combina elegância com esportividade, tornando-se um favorito entre os entusiastas.</string>
    <string name="b_desc2">O BMW Série 5 é um sedã executivo que se destaca em conforto e tecnologia. Com um interior espaçoso e bem equipado, atende tanto ao motorista quanto aos passageiros. O Série 5 é um símbolo de sofisticação e elegância na estrada.</string>
    <string name="b_desc3">O BMW X3 é um SUV de luxo compacto que oferece versatilidade e desempenho. Combina uma cabine confortável com dirigibilidade ágil, tornando-se uma escolha versátil para aventuras urbanas e off-road. O X3 é um SUV completo que atende às demandas dos motoristas modernos.</string>
    <string name="b_desc4">O BMW X5 é um SUV de luxo de tamanho médio que reúne luxo e utilidade. Possui um interior espaçoso, recursos avançados de tecnologia e uma condução confortável. O X5 é um SUV premium que oferece estilo e substância.</string>
    <string name="b_desc5">O BMW Série 7 é uma limusine de luxo de tamanho completo que redefine a opulência. Com um interior suntuoso, comodidades de tecnologia avançada e opções de motor poderosas, atende àqueles que exigem o melhor. O Série 7 representa o auge da habilidade e inovação da BMW.</string>
    <string name="b_desc6">O BMW M3 é um sedã de alto desempenho que oferece potência emocionante e manuseio preciso. É um verdadeiro carro esportivo disfarçado de sedã, projetado para entusiastas da direção. O M3 é uma combinação perfeita de usabilidade diária e desempenho pronto para pista.</string>
    <string name="b_desc7">O BMW M5 é um sedã esportivo de alto desempenho que oferece potência e agilidade intransigentes. Com um potente motor V8 e ajuste avançado do chassi, acelera e manuseia como um carro esportivo. O M5 representa o auge da Divisão M da BMW.</string>
    <string name="b_desc8">O BMW i3 é um carro urbano elétrico que reimagina a mobilidade urbana. Seu design futurista e trem de força ecológico o tornam uma escolha sustentável. O i3 é perfeito para moradores urbanos que buscam uma experiência de direção livre de emissões.</string>
    <string name="b_desc9">O BMW i8 é um carro esportivo híbrido plug-in que combina tecnologia de ponta com um design marcante. Oferece um desempenho emocionante e a conveniência da direção elétrica. O i8 é um símbolo do compromisso da BMW com carros esportivos sustentáveis.</string>
    <string name="b_desc10">O BMW Z4 é um conversível esportivo que personifica a alegria de dirigir ao ar livre. Sua dirigibilidade dinâmica e opções de motor empolgantes tornam a condução emocionante. O Z4 é um roadster projetado para aqueles que apreciam a liberdade da estrada.</string>
    <string name="bmw_5_series">BMW Série 5</string>
    <string name="bmw_x3">BMW X3</string>
    <string name="bmw_x5">BMW X5</string>
    <string name="bmw_7_series">BMW Série 7</string>
    <string name="bmw_m3">BMW M3</string>
    <string name="bmw_m5">BMW M5</string>
    <string name="bmw_i3">BMW i3</string>
    <string name="bmw_i8">BMW i8</string>
    <string name="bmw_z4">BMW Z4</string>
    <string name="all">Todos</string>
</resources>