<resources>
    <string name="app_name">Top Cars</string>
    <string name="title_onboard">Toutes les informations sur les voitures en un seul endroit</string>
    <string name="desc_onboard">Vous trouverez ici des informations complètes sur des milliers de modèles de voitures, des caractéristiques et des données techniques aux prix et aux avis. Que vous choisissiez une nouvelle voiture ou que vous soyez intéressé par les caractéristiques d\'une voiture existante, nous avons tout ce dont vous avez besoin.</string>
    <string name="next">Suivant</string>
    <string name="added">Ajoutée</string>
    <string name="test">test</string>
    <string name="deleted">Supprimée</string>
    <string name="search_car">Rechercher une voiture</string>
    <string name="tesla">Tesla</string>
    <string name="model_s">Model S</string>
    <string name="t_desc1">Voiture électrique de luxe avec une technologie de pointe et des performances impressionnantes. Elle offre un intérieur spacieux et une grande autonomie. La Model S est connue pour son design élégant et ses fonctionnalités de haute qualité.</string>
    <string name="t_desc2">Voiture électrique abordable conçue pour un usage quotidien. Elle allie efficacité et des fonctionnalités avancées comme l\'Autopilot. La Model 3 est un choix pratique pour ceux qui souhaitent passer à la conduite électrique.</string>
    <string name="model_3">Model 3</string>
    <string name="t_desc3">SUV électrique avec des portes falcon-wing distinctives. Il offre des sièges spacieux et un espace de chargement polyvalent. La Model X est parfaite pour les familles et les amateurs d\'aventure.</string>
    <string name="t_desc4">SUV électrique compact qui offre un mélange de praticité et de technologie caractéristique de Tesla. La Model Y offre une expérience de conduite confortable et respectueuse de l\'environnement.</string>
    <string name="t_desc5">Voiture de sport électrique qui a redéfini les performances. Elle accélère comme une fusée et a un design époustouflant. La Roadster est une véritable icône des supercars électriques.</string>
    <string name="t_desc6">Pick-up électrique avec un design futuriste et robuste. Il est conçu pour la force et la durabilité. Le Cybertruck représente une avancée audacieuse dans l\'évolution des véhicules utilitaires.</string>
    <string name="t_desc7">Semi-remorque électrique conçu pour le transport de marchandises. Il est efficace, sûr et dispose de capacités de conduite autonome. Le Semi Truck transforme l\'industrie de la logistique.</string>
    <string name="t_desc8">Concept car qui présente la vision de Tesla pour l\'avenir de la mobilité électrique. Il est équipé de fonctionnalités innovantes et représente une avancée majeure dans le transport durable.</string>
    <string name="t_desc9">Concept car qui illustre l\'engagement de Tesla envers la mobilité durable et le design de pointe. La Model B offre un aperçu de l\'avenir de la mobilité écologique.</string>
    <string name="t_desc10">Concept car axé sur la technologie de prochaine génération et les matériaux respectueux de l\'environnement. La Model C est conçue pour être à la pointe du transport respectueux de l\'environnement.</string>
    <string name="model_x">Model X</string>
    <string name="model_y">Model Y</string>
    <string name="roadster">Roadster</string>
    <string name="cybertruck">Cybertruck</string>
    <string name="semi_truck">Semi Truck</string>
    <string name="model_a">Model A</string>
    <string name="model_b">Model B</string>
    <string name="model_c">Model C</string>
    <string name="ferrari">Ferrari</string>
    <string name="ferrari_488_gtb">Ferrari 488 GTB</string>
    <string name="f_desc1">La Ferrari 488 GTB est une voiture de sport haute performance réputée pour sa vitesse à couper le souffle et son agilité. Elle est propulsée par un moteur V8 biturbo qui offre des performances exaltantes sur route et sur circuit. Avec son style emblématique et sa tenue de route précise, la 488 GTB est une véritable œuvre d\'art signée Ferrari.</string>
    <string name="f_desc2">La Ferrari Portofino est une décapotable de grand tourisme qui allie luxe et performances. Son toit rigide rétractable vous permet de profiter de la conduite à ciel ouvert tout en conservant l\'élégance et le confort d\'une GT. Le moteur V8 de la Portofino offre une expérience de conduite exaltante, ce qui en fait le choix idéal pour les longs trajets.</string>
    <string name="f_desc3">La Ferrari F8 Tributo est une supercar qui incarne l\'excellence de l\'automobile italienne. Elle est équipée d\'un puissant moteur V8 qui la propulse à des vitesses incroyables, et son design aérodynamique garantit des performances optimales. Avec sa technologie de pointe et son cockpit axé sur le conducteur, la F8 Tributo offre une expérience de conduite inoubliable.</string>
    <string name="f_desc4">La Ferrari GTC4Lusso est une grand tourer conçue pour le conducteur exigeant en quête de style et de praticité. Son moteur V12 offre un équilibre harmonieux entre puissance et raffinement, en faisant un choix polyvalent pour les trajets longue distance. La configuration à quatre sièges et l\'intérieur spacieux de la GTC4Lusso garantissent le confort de tous les occupants.</string>
    <string name="f_desc5">La Ferrari 812 Superfast est un coupé V12 qui porte bien son nom avec une accélération fulgurante et une vitesse maximale élevée. Son design agressif et sa présence imposante sur la route sont complétés par un intérieur luxueux. La 812 Superfast est une véritable supercar qui offre une expérience de conduite inégalée.</string>
    <string name="f_desc6">La Ferrari Roma est une voiture de sport 2+2 qui allie élégance intemporelle et performances modernes. Son design élégant et sophistiqué rend hommage à l\'héritage emblématique de la marque. Avec un puissant moteur V8 et une technologie avancée, la Roma offre un équilibre parfait entre style et vitesse.</string>
    <string name="f_desc7">La Ferrari SF90 Stradale est une hypercar hybride qui représente l\'avenir de l\'ingénierie automobile. Elle associe un moteur V8 à des moteurs électriques pour offrir une puissance et une efficacité stupéfiantes. La SF90 Stradale illustre l\'engagement de Ferrari envers l\'innovation et la durabilité.</string>
    <string name="f_desc8">La Ferrari LaFerrari est une hypercar en édition limitée qui repousse les limites des performances. Avec sa motorisation hybride et son aérodynamique de pointe, c\'est un chef-d\'œuvre de l\'ingénierie. La LaFerrari est le symbole de l\'exclusivité et de l\'excellence automobile.</string>
    <string name="f_desc9">La Ferrari Enzo est une supercar légendaire qui rend hommage au fondateur de la marque. Son moteur V12 et sa technologie avancée en font une performeuse redoutable sur la piste. L\'Enzo est le rêve d\'un collectionneur et le symbole de l\'héritage de course de Ferrari.</string>
    <string name="f_desc10">La Ferrari Testarossa est une voiture de sport emblématique qui a marqué une époque. Ses évents latéraux distinctifs et son puissant moteur à plat 12 cylindres en ont fait instantanément un classique. La Testarossa continue de captiver les passionnés par son design intemporel et ses performances exaltantes.</string>
    <string name="ferrari_portofino">Ferrari Portofino</string>
    <string name="ferrari_f8_tributo">Ferrari F8 Tributo</string>
    <string name="ferrari_gtc4lusso">Ferrari GTC4Lusso</string>
    <string name="ferrari_812_superfast">Ferrari 812 Superfast</string>
    <string name="ferrari_roma">Ferrari Roma</string>
    <string name="ferrari_sf90_stradale">Ferrari SF90 Stradale</string>
    <string name="ferrari_laferrari">Ferrari LaFerrari</string>
    <string name="ferrari_enzo">Ferrari Enzo</string>
    <string name="ferrari_testarossa">Ferrari Testarossa</string>
    <string name="bmw">BMW</string>
    <string name="bmw_3_series">BMW Série 3</string>
    <string name="b_desc1">La BMW Série 3 est une voiture compacte de luxe qui définit la norme en matière de performances et de style dans sa catégorie. Connu pour sa maniabilité précise et ses solides options de moteur, il offre une expérience de conduite dynamique. La Série 3 allie élégance et athlétisme, ce qui en fait un favori parmi les passionnés.</string>
    <string name="b_desc2">La BMW Série 5 est une berline exécutive qui excelle en matière de confort et de technologie. Avec un intérieur spacieux et bien aménagé, elle répond aux besoins du conducteur et des passagers. La Série 5 est le symbole de la sophistication et de l\'élégance sur la route.</string>
    <string name="b_desc3">La BMW X3 est un SUV compact de luxe qui offre polyvalence et performances. Il combine une cabine confortable avec une maniabilité agile, ce qui en fait un choix polyvalent pour les aventures en ville et hors route. Le X3 est un SUV complet qui répond aux exigences des conducteurs modernes.</string>
    <string name="b_desc4">La BMW X5 est un SUV de luxe de taille moyenne qui allie luxe et utilité. Il dispose d\'un intérieur spacieux, de fonctionnalités technologiques avancées et d\'une conduite confortable. Le X5 est un SUV premium qui allie style et substance.</string>
    <string name="b_desc5">La BMW Série 7 est une berline de luxe à part entière qui redéfinit l\'opulence. Avec un intérieur somptueux, des équipements technologiques avancés et des options de moteur puissantes, elle répond aux attentes de ceux qui exigent le meilleur. La Série 7 représente le summum de l\'artisanat et de l\'innovation de BMW.</string>
    <string name="b_desc6">La BMW M3 est une berline hautes performances qui offre une puissance exaltante et une tenue de route précise. C\'est une véritable voiture de sport dans un habit de berline, conçue pour les passionnés de conduite. La M3 est un mélange parfait d\'utilité quotidienne et de performances prêtes pour la piste.</string>
    <string name="b_desc7">La BMW M5 est une berline sport hautes performances qui offre une puissance et une agilité intransigeantes. Avec un puissant moteur V8 et un réglage avancé du châssis, elle accélère et se comporte comme une voiture de sport. La M5 représente le summum de la division M de BMW.</string>
    <string name="b_desc8">La BMW i3 est une voiture électrique citadine qui réimagine la mobilité urbaine. Son design futuriste et son groupe motopropulseur respectueux de l\'environnement en font un choix durable. L\'i3 est parfait pour les citadins à la recherche d\'une expérience de conduite sans émissions.</string>
    <string name="b_desc9">La BMW i8 est une voiture de sport hybride rechargeable qui associe une technologie de pointe à un design frappant. Elle offre des performances exaltantes et la commodité de la conduite électrique. L\'i8 est le symbole de l\'engagement de BMW envers les voitures de sport durables.</string>
    <string name="b_desc10">La BMW Z4 est une décapotable sportive qui incarne la joie de la conduite en plein air. Sa maniabilité dynamique et ses options de moteur vives en font un plaisir à conduire. La Z4 est une voiture de sport conçue pour ceux qui apprécient la liberté de la route ouverte.</string>
    <string name="bmw_5_series">BMW Série 5</string>
    <string name="bmw_x3">BMW X3</string>
    <string name="bmw_x5">BMW X5</string>
    <string name="bmw_7_series">BMW Série 7</string>
    <string name="bmw_m3">BMW M3</string>
    <string name="bmw_m5">BMW M5</string>
    <string name="bmw_i3">BMW i3</string>
    <string name="bmw_i8">BMW i8</string>
    <string name="bmw_z4">BMW Z4</string>
    <string name="all">Tous</string>
</resources>