<resources>
    <string name="app_name">Лучшие Автомобили</string>
    <string name="title_onboard">Вся информация о автомобилях в одном месте</string>
    <string name="desc_onboard">Здесь вы найдете полную информацию о тысячах моделей автомобилей - от характеристик и технических данных до цен и обзоров. Выбирая новый автомобиль или интересуясь характеристиками существующего, у нас есть все, что вам нужно.</string>
    <string name="next">Далее</string>
    <string name="added">Добавлено</string>
    <string name="test">тест</string>
    <string name="deleted">Удалено</string>
    <string name="search_car">Поиск автомобиля</string>
    <string name="tesla">Tesla</string>
    <string name="model_s">Model S</string>
    <string name="t_desc1">Роскошный электрический автомобиль с передовой технологией и впечатляющей производительностью. Он предлагает просторный интерьер и дальность хода. Model S известен своим стильным дизайном и первоклассными характеристиками.</string>
    <string name="t_desc2">Доступный электрический автомобиль, разработанный для повседневного использования. Он объединяет в себе эффективность и передовые функции, такие как система Autopilot. Model 3 - практичный выбор для тех, кто хочет перейти на электрический привод.</string>
    <string name="model_3">Model 3</string>
    <string name="t_desc3">Электрический внедорожник с характерными дверями "сокол". Он обеспечивает достаточно места для пассажиров и универсальное пространство для грузов. Model X идеально подходит для семей и любителей приключений.</string>
    <string name="t_desc4">Компактный электрический внедорожник, который предлагает сочетание практичности и характерной технологии Tesla. Model Y обеспечивает комфортное и экологичное вождение.</string>
    <string name="t_desc5">Электрический спортивный автомобиль, который переопределил понятие производительности. Он разгоняется как ракета и имеет потрясающий дизайн. Roadster - настоящая икона электрических суперкаров.</string>
    <string name="t_desc6">Электрический пикап с футуристическим дизайном, разработанный для силы и надежности. Cybertruck представляет собой смелый шаг в развитии утилитарных автомобилей.</string>
    <string name="t_desc7">Электрический грузовик, предназначенный для грузоперевозок. Он эффективен, безопасен и обладает системой автономного вождения. Грузовик Semi изменяет логистическую индустрию.</string>
    <string name="t_desc8">Концептуальный автомобиль, демонстрирующий видение Tesla о будущем электрической мобильности. Он укомплектован инновационными функциями и представляет собой прорыв в устойчивой транспортной системе.</string>
    <string name="t_desc9">Концептуальный автомобиль, который отражает приверженность Tesla устойчивому транспорту и современному дизайну. Model B - взгляд в будущее экологической мобильности.</string>
    <string name="t_desc10">Концептуальный автомобиль с акцентом на технологии следующего поколения и экологически чистые материалы. Model C разработан, чтобы лидировать в области экологически чистой транспортной системы.</string>
    <string name="model_x">Model X</string>
    <string name="model_y">Model Y</string>
    <string name="roadster">Roadster</string>
    <string name="cybertruck">Cybertruck</string>
    <string name="semi_truck">Грузовик Semi</string>
    <string name="model_a">Model A</string>
    <string name="model_b">Model B</string>
    <string name="model_c">Model C</string>
    <string name="ferrari">Ferrari</string>
    <string name="ferrari_488_gtb">Ferrari 488 GTB</string>
    <string name="f_desc1">Ferrari 488 GTB - это спортивный автомобиль высокой производительности, известный своей захватывающей скоростью и маневренностью. Он оснащен двигателем V8 с двумя турбонаддувами, который обеспечивает захватывающую производительность как на дороге, так и на треке. С иконическим стилем и точным управлением, 488 GTB - настоящее произведение искусства Ferrari.</string>
    <string name="f_desc2">Ferrari Portofino - это гранд-туринговый кабриолет, который сочетает в себе роскошь и производительность. Его складной жесткий верх позволяет наслаждаться открытой ездой, сохраняя при этом элегантность и комфорт GT-автомобиля. Двигатель V8 Portofino обеспечивает захватывающий опыт вождения, делая его идеальным выбором для дальних поездок.</string>
    <string name="f_desc3">Ferrari F8 Tributo - это суперкар, воплощающий сущность итальянского автомобильного совершенства. Он оснащен мощным двигателем V8, который разгоняет его до невероятных скоростей, а его аэродинамический дизайн обеспечивает оптимальную производительность. С использованием передовой технологии и фокусированным на водителе кокпитом, F8 Tributo предлагает незабываемый опыт вождения.</string>
    <string name="f_desc4">Ferrari GTC4Lusso - это гранд-турер, разработанный для взыскательных водителей, которые ищут стиль и практичность. Его двигатель V12 обеспечивает гармоничное сочетание мощности и изысканности, делая его универсальным выбором для долгих поездок. Конфигурация с четырьмя сиденьями и просторным интерьером GTC4Lusso обеспечивает комфорт всем пассажирам.</string>
    <string name="f_desc5">Ferrari 812 Superfast - это купе с двигателем V12, которое оправдывает свое имя с ошеломляющим разгоном и максимальной скоростью. Его агрессивный дизайн и внушительное присутствие на дороге дополняются роскошным интерьером. 812 Superfast - это настоящий суперкар, предлагающий непревзойденный опыт вождения.</string>
    <string name="f_desc6">Ferrari Roma - это спортивный автомобиль 2+2, который сочетает в себе вечную элегантность с современной производительностью. Его изящный и утонченный дизайн является данью иконическому наследию бренда. С мощным двигателем V8 и передовой технологией, Roma предлагает идеальный баланс стиля и скорости.</string>
    <string name="f_desc7">Ferrari SF90 Stradale - это гибридный гиперкар, представляющий будущее автомобильной инженерии. Он сочетает в себе двигатель V8 с электрическими моторами для достижения ошеломляющей мощности и эффективности. SF90 Stradale демонстрирует приверженность Ferrari к инновациям и устойчивости.</string>
    <string name="f_desc8">Ferrari LaFerrari - это лимитированный гиперкар, выходящий за грани производительности. С гибридной силовой установкой и передовой аэродинамикой, он является шедевром инженерии. LaFerrari - это символ эксклюзивности и автомобильного совершенства.</string>
    <string name="f_desc9">Ferrari Enzo - это легендарный суперкар, воздающий дань основателю бренда. Его двигатель V12 и передовая технология делают его великолепным перформером на треке. Enzo - мечта коллекционера и символ гоночного наследия Ferrari.</string>
    <string name="f_desc10">Ferrari Testarossa - это культовый спортивный автомобиль, который определил эпоху. Его характерные боковые вентиляционные отверстия и мощный двигатель Flat-12 сделали его мгновенным классиком. Testarossa продолжает завораживать энтузиастов своим вечным дизайном и захватывающей производительностью.</string>
    <string name="ferrari_portofino">Ferrari Portofino</string>
    <string name="ferrari_f8_tributo">Ferrari F8 Tributo</string>
    <string name="ferrari_gtc4lusso">Ferrari GTC4Lusso</string>
    <string name="ferrari_812_superfast">Ferrari 812 Superfast</string>
    <string name="ferrari_roma">Ferrari Roma</string>
    <string name="ferrari_sf90_stradale">Ferrari SF90 Stradale</string>
    <string name="ferrari_laferrari">Ferrari LaFerrari</string>
    <string name="ferrari_enzo">Ferrari Enzo</string>
    <string name="ferrari_testarossa">Ferrari Testarossa</string>
    <string name="bmw">BMW</string>
    <string name="bmw_3_series">BMW 3 Series</string>
    <string name="b_desc1">BMW 3 Series - это роскошный компактный автомобиль, который устанавливает стандарты в области производительности и стиля в своем классе. Известен своей точной управляемостью и мощными вариантами двигателя, он предлагает динамичный опыт вождения. 3 Series сочетает в себе элегантность и атлетичность, что делает его излюбленным среди энтузиастов.</string>
    <string name="b_desc2">BMW 5 Series - это исполнительский седан, который отличается комфортом и передовой технологией. С просторным и хорошо оборудованным интерьером он учитывает как водителя, так и пассажиров. 5 Series является символом роскоши и изысканности на дороге.</string>
    <string name="b_desc3">BMW X3 - это компактный роскошный SUV, который предлагает универсальность и производительность. Он сочетает в себе пышный салон с легкой управляемостью, что делает его универсальным выбором для городских и внедорожных приключений. X3 - это многофункциональный SUV, который отвечает требованиям современных водителей.</string>
    <string name="b_desc4">BMW X5 - это среднеразмерный роскошный SUV, который сочетает в себе роскошь и практичность. Он имеет просторный интерьер, передовые технологические особенности и комфортную поездку. X5 - это премиальный SUV, который предлагает и стиль, и субстанцию.</string>
    <string name="b_desc5">BMW 7 Series - это полноразмерный роскошный седан, который переопределяет понятие роскоши. С изысканным интерьером, передовыми технологическими удобствами и мощными вариантами двигателя, он удовлетворяет требованиям тех, кто требует лучшего. 7 Series представляет собой вершину мастерства и инноваций BMW.</string>
    <string name="b_desc6">BMW M3 - это высокопроизводительный седан, который предлагает захватывающую мощность и точное управление. Это настоящий спортивный автомобиль в облике седана, разработанный для автолюбителей. M3 - это идеальное сочетание повседневной удобности и готовности к треку.</string>
    <string name="b_desc7">BMW M5 - это высокопроизводительный спортивный седан, предлагающий безкомпромиссную мощность и маневренность. С мощным двигателем V8 и передовой настройкой шасси, он разгоняется и управляется как спортивный автомобиль. M5 представляет вершину M Division BMW.</string>
    <string name="b_desc8">BMW i3 - это электрический городской автомобиль, который переосмысливает городскую мобильность. Его футуристический дизайн и экологичная силовая установка делают его устойчивым выбором. i3 идеально подходит для горожан, ищущих экологически чистый опыт вождения.</string>
    <string name="b_desc9">BMW i8 - это спортивный гибридный автомобиль с запоминающимся дизайном, который объединяет передовые технологии и выдающийся дизайн. Он предлагает захватывающую производительность и удобство электрического вождения. i8 - это символ приверженности BMW к устойчивым спортивным автомобилям.</string>
    <string name="b_desc10">BMW Z4 - это спортивное кабриолет, воплощающее радость от езды на открытом воздухе. Его динамичное управление и подвижные варианты двигателя делают его настоящим удовольствием для вождения. Z4 - это родстер, разработанный для тех, кто ценит свободу открытой дороги.</string>
    <string name="bmw_5_series">BMW 5 Series</string>
    <string name="bmw_x3">BMW X3</string>
    <string name="bmw_x5">BMW X5</string>
    <string name="bmw_7_series">BMW 7 Series</string>
    <string name="bmw_m3">BMW M3</string>
    <string name="bmw_m5">BMW M5</string>
    <string name="bmw_i3">BMW i3</string>
    <string name="bmw_i8">BMW i8</string>
    <string name="bmw_z4">BMW Z4</string>
    <string name="all">Все</string>
</resources>