<resources>
    <string name="app_name">Top Cars</string>
    <string name="title_onboard">Toda la información sobre autos en un solo lugar</string>
    <string name="desc_onboard">Aquí encontrarás información completa sobre miles de modelos de autos, desde características y datos técnicos hasta precios y reseñas. Ya sea que estés buscando un auto nuevo o estés interesado en las características de uno existente, aquí tenemos todo lo que necesitas.</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="added">Añadido</string>
    <string name="test">Prueba</string>
    <string name="deleted">Eliminado</string>
    <string name="search_car">Buscar auto</string>
    <string name="tesla">Tesla</string>
    <string name="model_s">Modelo S</string>
    <string name="t_desc1">Automóvil eléctrico de lujo con tecnología de vanguardia y un rendimiento impresionante. Ofrece interiores espaciosos y una larga autonomía. El Modelo S es conocido por su diseño elegante y sus características de alta gama.</string>
    <string name="t_desc2">Automóvil eléctrico asequible diseñado para uso diario. Combina eficiencia con características avanzadas como Autopilot. El Modelo 3 es una opción práctica para aquellos que buscan hacer la transición a la conducción eléctrica.</string>
    <string name="model_3">Modelo 3</string>
    <string name="t_desc3">SUV eléctrico con puertas de halcón distintivas. Ofrece asientos amplios y espacio de carga versátil. El Modelo X es perfecto para familias y entusiastas de la aventura.</string>
    <string name="t_desc4">SUV eléctrico compacto que ofrece una combinación de practicidad y la tecnología característica de Tesla. El Modelo Y ofrece una experiencia de conducción cómoda y respetuosa con el medio ambiente.</string>
    <string name="t_desc5">Automóvil deportivo eléctrico que redefinió el rendimiento. Acelera como un cohete y tiene un diseño impresionante. El Roadster es un verdadero ícono de los superdeportivos eléctricos.</string>
    <string name="t_desc6">Camioneta eléctrica con un diseño futurista y resistente. Está construida para la fuerza y la durabilidad. La Cybertruck representa un paso audaz en la evolución de los vehículos utilitarios.</string>
    <string name="t_desc7">Camión eléctrico semirremolque diseñado para el transporte de carga. Es eficiente, seguro y cuenta con capacidades de conducción autónoma. El Semi Truck está transformando la industria logística.</string>
    <string name="t_desc8">Automóvil conceptual que muestra la visión de Tesla para el futuro de la movilidad eléctrica. Está lleno de características innovadoras y representa un salto adelante en el transporte sostenible.</string>
    <string name="t_desc9">Automóvil conceptual que representa el compromiso de Tesla con el transporte sostenible y el diseño de vanguardia. El Modelo B es un vistazo al futuro de la movilidad ecoconsciente.</string>
    <string name="t_desc10">Automóvil conceptual con un enfoque en tecnología de próxima generación y materiales respetuosos con el medio ambiente. El Modelo C está diseñado para liderar en el transporte ecológico.</string>
    <string name="model_x">Modelo X</string>
    <string name="model_y">Modelo Y</string>
    <string name="roadster">Roadster</string>
    <string name="cybertruck">Cybertruck</string>
    <string name="semi_truck">Semi Truck</string>
    <string name="model_a">Modelo A</string>
    <string name="model_b">Modelo B</string>
    <string name="model_c">Modelo C</string>
    <string name="ferrari">Ferrari</string>
    <string name="ferrari_488_gtb">Ferrari 488 GTB</string>
    <string name="f_desc1">El Ferrari 488 GTB es un automóvil deportivo de alto rendimiento conocido por su velocidad impresionante y agilidad. Está impulsado por un motor V8 biturbo que ofrece un rendimiento emocionante tanto en carretera como en pista. Con su diseño icónico y manejo preciso, el 488 GTB es una verdadera obra maestra de Ferrari.</string>
    <string name="f_desc2">El Ferrari Portofino es un convertible de gran turismo que combina lujo y rendimiento. Su techo rígido retráctil te permite disfrutar de la conducción al aire libre manteniendo la elegancia y comodidad de un automóvil GT. El motor V8 del Portofino proporciona una experiencia de conducción emocionante, lo que lo convierte en la elección perfecta para viajes largos.</string>
    <string name="f_desc3">El Ferrari F8 Tributo es un superdeportivo que encarna la esencia de la excelencia automovilística italiana. Cuenta con un potente motor V8 que lo impulsa a velocidades increíbles, y su diseño aerodinámico garantiza un rendimiento óptimo. Con tecnología de vanguardia y un habitáculo centrado en el conductor, el F8 Tributo ofrece una experiencia de conducción inolvidable.</string>
    <string name="f_desc4">El Ferrari GTC4Lusso es un gran turismo diseñado para el conductor exigente que busca estilo y practicidad. Su motor V12 ofrece una mezcla armoniosa de potencia y refinamiento, lo que lo convierte en una opción versátil para viajes de larga distancia. La configuración de cuatro asientos y el amplio interior del GTC4Lusso garantizan la comodidad de todos los ocupantes.</string>
    <string name="f_desc5">El Ferrari 812 Superfast es un cupé V12 que hace honor a su nombre con una aceleración y velocidad máxima impresionantes. Su diseño agresivo y su presencia imponente en la carretera se complementan con un interior lujoso. El 812 Superfast es un verdadero superdeportivo que ofrece una experiencia de conducción incomparable.</string>
    <string name="f_desc6">El Ferrari Roma es un automóvil deportivo 2+2 que combina elegancia atemporal con un rendimiento moderno. Su diseño elegante y sofisticado rinde homenaje a la icónica herencia de la marca. Con un potente motor V8 y tecnología avanzada, el Roma ofrece un equilibrio perfecto entre estilo y velocidad.</string>
    <string name="f_desc7">El Ferrari SF90 Stradale es un hipercoche híbrido que representa el futuro de la ingeniería automotriz. Combina un motor V8 con motores eléctricos para ofrecer un poder y eficiencia sorprendentes. El SF90 Stradale muestra el compromiso de Ferrari con la innovación y la sostenibilidad.</string>
    <string name="f_desc8">El Ferrari LaFerrari es un hipercoche de edición limitada que lleva los límites del rendimiento al extremo. Con una mecánica híbrida y aerodinámica de vanguardia, es una obra maestra de la ingeniería. El LaFerrari es un símbolo de exclusividad y excelencia automotriz.</string>
    <string name="f_desc9">El Ferrari Enzo es un superdeportivo legendario que rinde homenaje al fundador de la marca. Su motor V12 y tecnología avanzada lo convierten en un intérprete formidable en la pista. El Enzo es el sueño de todo coleccionista y un símbolo del legado deportivo de Ferrari.</string>
    <string name="f_desc10">El Ferrari Testarossa es un icónico automóvil deportivo que marcó una era. Sus características tomas de aire laterales distintivas y su potente motor plano-12 lo convirtieron en un clásico instantáneo. El Testarossa sigue cautivando a los entusiastas con su diseño atemporal y su emocionante rendimiento.</string>
    <string name="ferrari_portofino">Ferrari Portofino</string>
    <string name="ferrari_f8_tributo">Ferrari F8 Tributo</string>
    <string name="ferrari_gtc4lusso">Ferrari GTC4Lusso</string>
    <string name="ferrari_812_superfast">Ferrari 812 Superfast</string>
    <string name="ferrari_roma">Ferrari Roma</string>
    <string name="ferrari_sf90_stradale">Ferrari SF90 Stradale</string>
    <string name="ferrari_laferrari">Ferrari LaFerrari</string>
    <string name="ferrari_enzo">Ferrari Enzo</string>
    <string name="ferrari_testarossa">Ferrari Testarossa</string>
    <string name="bmw">BMW</string>
    <string name="bmw_3_series">BMW Serie 3</string>
    <string name="b_desc1">El BMW Serie 3 es un automóvil compacto de lujo que establece el estándar de rendimiento y estilo en su clase. Conocido por su manejo preciso y sólidas opciones de motor, ofrece una experiencia de conducción dinámica. El Serie 3 combina elegancia con deportividad, lo que lo convierte en un favorito entre los entusiastas.</string>
    <string name="b_desc2">El BMW Serie 5 es una berlina ejecutiva que destaca en comodidad y tecnología. Con un interior espacioso y bien equipado, atiende tanto al conductor como a los pasajeros. El Serie 5 es un símbolo de sofisticación y elegancia en la carretera.</string>
    <string name="b_desc3">El BMW X3 es un SUV de lujo compacto que ofrece versatilidad y rendimiento. Combina una cabina lujosa con un manejo ágil, lo que lo convierte en una opción versátil para aventuras urbanas y todoterreno. El X3 es un SUV completo que satisface las demandas de los conductores modernos.</string>
    <string name="b_desc4">El BMW X5 es un SUV de lujo mediano que combina lujo y utilidad. Cuenta con un interior espacioso, características tecnológicas avanzadas y un viaje cómodo. El X5 es un SUV premium que ofrece estilo y sustancia.</string>
    <string name="b_desc5">El BMW Serie 7 es una berlina de lujo de tamaño completo que redefine la opulencia. Con un interior suntuoso, comodidades tecnológicas avanzadas y potentes opciones de motor, atiende a aquellos que exigen lo mejor. El Serie 7 representa la cima de la artesanía e innovación de BMW.</string>
    <string name="b_desc6">El BMW M3 es una berlina de alto rendimiento que ofrece un poder emocionante y un manejo preciso. Es un verdadero coche deportivo en ropa de sedán, diseñado para entusiastas de la conducción. El M3 es una mezcla perfecta de usabilidad diaria y rendimiento listo para la pista.</string>
    <string name="b_desc7">El BMW M5 es una berlina deportiva de alto rendimiento que ofrece un poder y agilidad inquebrantables. Con un potente motor V8 y una avanzada puesta a punto del chasis, acelera y maneja como un coche deportivo. El M5 representa la cima de la División M de BMW.</string>
    <string name="b_desc8">El BMW i3 es un coche eléctrico urbano que reinventa la movilidad urbana. Su diseño futurista y su tren motriz respetuoso con el medio ambiente lo convierten en una elección sostenible. El i3 es perfecto para los habitantes de la ciudad que buscan una experiencia de conducción libre de emisiones.</string>
    <string name="b_desc9">El BMW i8 es un deportivo híbrido enchufable que combina tecnología de vanguardia con un diseño llamativo. Ofrece un rendimiento emocionante y la conveniencia de la conducción eléctrica. El i8 es un símbolo del compromiso de BMW con los deportivos sostenibles.</string>
    <string name="b_desc10">El BMW Z4 es un convertible deportivo que encarna la alegría de conducir al aire libre. Su manejo dinámico y las opciones de motor enérgicas hacen que sea emocionante de conducir. El Z4 es un roadster diseñado para aquellos que aprecian la libertad de la carretera abierta.</string>
    <string name="bmw_5_series">BMW Serie 5</string>
    <string name="bmw_x3">BMW X3</string>
    <string name="bmw_x5">BMW X5</string>
    <string name="bmw_7_series">BMW Serie 7</string>
    <string name="bmw_m3">BMW M3</string>
    <string name="bmw_m5">BMW M5</string>
    <string name="bmw_i3">BMW i3</string>
    <string name="bmw_i8">BMW i8</string>
    <string name="bmw_z4">BMW Z4</string>
    <string name="all">Todo</string>
</resources>