<resources>
    <string name="app_name">Le migliori auto</string>
    <string name="title_onboard">Tutte le informazioni sulle auto in un unico posto</string>
    <string name="desc_onboard">Qui troverai informazioni complete su migliaia di modelli di auto: dalle caratteristiche e dati tecnici ai prezzi e recensioni. Scegliendo una nuova auto o interessandoti alle caratteristiche di una già esistente, abbiamo tutto ciò di cui hai bisogno.</string>
    <string name="next">Avanti</string>
    <string name="added">Aggiunto</string>
    <string name="test">Test</string>
    <string name="deleted">Eliminato</string>
    <string name="search_car">Cerca auto</string>
    <string name="tesla">Tesla</string>
    <string name="model_s">Modello S</string>
    <string name="t_desc1">Auto elettrica di lusso con tecnologia all\'avanguardia e prestazioni impressionanti. Offre interni spaziosi e una lunga autonomia. La Model S è nota per il suo design elegante e le funzionalità di prim\'ordine.</string>
    <string name="t_desc2">Auto elettrica conveniente progettata per l\'uso quotidiano. Combina l\'efficienza con funzionalità avanzate come il pilota automatico. La Model 3 è una scelta pratica per coloro che desiderano passare alla guida elettrica.</string>
    <string name="model_3">Modello 3</string>
    <string name="t_desc3">SUV elettrico con le caratteristiche portiere ad ala di falco. Fornisce ampi posti a sedere e spazio di carico versatile. La Model X è perfetta per le famiglie e gli appassionati di avventura.</string>
    <string name="t_desc4">SUV elettrico compatto che offre un mix di praticità e tecnologia distintiva di Tesla. La Model Y offre un\'esperienza di guida confortevole ed ecologica.</string>
    <string name="t_desc5">Auto sportiva elettrica che ha ridefinito le prestazioni. Accelera come un razzo e ha un design straordinario. La Roadster è una vera icona delle supercar elettriche.</string>
    <string name="t_desc6">Pickup elettrico dal design futuristico e robusto. È costruito per resistenza e durata. Il Cybertruck rappresenta un passo coraggioso nell’evoluzione dei veicoli commerciali.</string>
    <string name="t_desc7">Semirimorchio elettrico progettato per il trasporto merci. È efficiente, sicuro e ha capacità di guida autonoma. Semi Truck sta trasformando il settore della logistica.</string>
    <string name="t_desc8">Concept car che mette in mostra la visione di Tesla per il futuro della mobilità elettrica. È ricco di funzionalità innovative e rappresenta un passo avanti nel trasporto sostenibile.</string>
    <string name="t_desc9">Concept car che rappresenta l\'impegno di Tesla per il trasporto sostenibile e il design all\'avanguardia. Il Modello B è uno sguardo al futuro della mobilità eco-consapevole.</string>
    <string name="t_desc10">Concept car con particolare attenzione alla tecnologia di nuova generazione e ai materiali ecologici. Il Modello C è progettato per aprire la strada al trasporto rispettoso dell\'ambiente.</string>
    <string name="model_x">Modello X</string>
    <string name="model_y">Modello Y</string>
    <string name="roadster">Roadster</string>
    <string name="cybertruck">Cybertruck</string>
    <string name="semi_truck">Semi-camion</string>
    <string name="model_a">Modello A</string>
    <string name="model_b">Modello B</string>
    <string name="model_c">Modello C</string>
    <string name="ferrari">Ferrari</string>
    <string name="ferrari_488_gtb">Ferrari 488 GTB</string>
    <string name="f_desc1">La Ferrari 488 GTB è un\'auto sportiva ad alte prestazioni nota per la sua velocità e agilità mozzafiato. È alimentata da un motore V8 biturbo che offre prestazioni esaltanti sia su strada che in pista. Con il suo stile iconico e la manovrabilità precisa, la 488 GTB è un vero capolavoro Ferrari.</string>
    <string name="f_desc2">La Ferrari Portofino è una decappottabile gran turismo che unisce lusso e prestazioni. Il suo tetto rigido retrattile ti consente di goderti la guida all\'aria aperta mantenendo l\'eleganza e il comfort di un\'auto GT. Il motore V8 della Portofino offre un\'esperienza di guida emozionante, rendendola la scelta perfetta per i lunghi viaggi.</string>
    <string name="f_desc3">La Ferrari F8 Tributo è una supercar che incarna l\'essenza dell\'eccellenza automobilistica italiana. È dotato di un potente motore V8 che lo spinge a velocità incredibili e il suo design aerodinamico garantisce prestazioni ottimali. Con una tecnologia all\'avanguardia e un abitacolo incentrato sul conducente, la F8 Tributo offre un\'esperienza di guida indimenticabile.</string>
    <string name="f_desc4">La Ferrari GTC4Lusso è una gran turismo progettata per il guidatore esigente che cerca sia stile che praticità. Il suo motore V12 offre una miscela armoniosa di potenza e raffinatezza, rendendola una scelta versatile per i viaggi a lunga percorrenza. La configurazione a quattro posti della GTC4Lusso e gli interni spaziosi assicurano comfort a tutti gli occupanti.</string>
    <string name="f_desc5">La Ferrari 812 Superfast è una coupé V12 che fa onore al suo nome con un\'accelerazione incredibile e velocità massima. Il suo design aggressivo e la sua presenza imponente sulla strada sono completati da interni lussuosi. La 812 Superfast è una vera supercar che offre un\'esperienza di guida senza eguali.</string>
    <string name="f_desc6">La Ferrari Roma è un\'auto sportiva 2+2 che combina l\'eleganza senza tempo con prestazioni moderne. Il suo design elegante e sofisticato rende omaggio al patrimonio iconico del marchio. Con un potente motore V8 e una tecnologia avanzata, la Roma offre un perfetto equilibrio tra stile e velocità.</string>
    <string name="f_desc7">La Ferrari SF90 Stradale è un\'ipercar ibrida che rappresenta il futuro dell\'ingegneria automobilistica. Combina un motore V8 con motori elettrici per offrire potenza ed efficienza sbalorditive. La SF90 Stradale mette in mostra l\'impegno di Ferrari per l\'innovazione e la sostenibilità.</string>
    <string name="f_desc8">La Ferrari LaFerrari è un\'hypercar in edizione limitata che supera i limiti delle prestazioni. Con un propulsore ibrido e un\'aerodinamica all\'avanguardia, è un capolavoro di ingegneria. LaFerrari è un simbolo di esclusività ed eccellenza automobilistica.</string>
    <string name="f_desc9">La Ferrari Enzo è una supercar leggendaria che rende omaggio al fondatore del marchio. Il suo motore V12 e la tecnologia avanzata la rendono una formidabile interprete in pista. La Enzo è il sogno di un collezionista e un simbolo della tradizione sportiva della Ferrari.</string>
    <string name="f_desc10">La Ferrari Testarossa è un\'auto sportiva iconica che ha segnato un\'epoca. I suoi caratteristici listelli laterali e il potente motore flat-12 ne hanno fatto subito un classico. La Testarossa continua ad affascinare gli appassionati con il suo design senza tempo e prestazioni entusiasmanti.</string>
    <string name="ferrari_portofino">Ferrari Portofino</string>
    <string name="ferrari_f8_tributo">Ferrari F8 Tributo</string>
    <string name="ferrari_gtc4lusso">Ferrari GTC4Lusso</string>
    <string name="ferrari_812_superfast">Ferrari 812 Superveloce</string>
    <string name="ferrari_roma">Ferrari Roma</string>
    <string name="ferrari_sf90_stradale">Ferrari SF90 Stradale</string>
    <string name="ferrari_laferrari">Ferrari LaFerrari</string>
    <string name="ferrari_enzo">Ferrari Enzo</string>
    <string name="ferrari_testarossa">Ferrari Testarossa</string>
    <string name="bmw">BMW</string>
    <string name="bmw_3_series">BMW Serie 3</string>
    <string name="b_desc1">La BMW Serie 3 è un\'auto compatta di lusso che stabilisce gli standard in termini di prestazioni e stile nella sua categoria. Conosciuta per la sua maneggevolezza precisa e potenti opzioni di motore, offre un\'esperienza di guida dinamica. La Serie 3 combina eleganza e agilità, rendendola una preferita tra gli appassionati.</string>
    <string name="b_desc2">La BMW Serie 5 è una berlina executive che eccelle in termini di comfort e tecnologia. Con un interno spazioso e ben arredato, si rivolge sia al conducente che ai passeggeri. La Serie 5 è un simbolo di sofisticatezza e classe sulla strada.</string>
    <string name="b_desc3">La BMW X3 è un SUV di lusso compatto che offre versatilità e prestazioni. Combina un\'abitacolo confortevole con una maneggevolezza agile, rendendolo una scelta versatile per le avventure in città e fuori strada. La X3 è un SUV completo che soddisfa le esigenze dei conducenti moderni.</string>
    <string name="b_desc4">La BMW X5 è un SUV di lusso di medie dimensioni che unisce lusso e utilità. Vanta un interno spazioso, funzionalità tecnologiche avanzate e un comfort di guida. La X5 è un SUV premium che offre sia stile che sostanza.</string>
    <string name="b_desc5">La BMW Serie 7 è una berlina di lusso a pieno titolo che ridefinisce l\'opulenza. Con un interno sontuoso, tecnologie avanzate e potenti opzioni di motore, si rivolge a coloro che esigono il meglio. La Serie 7 rappresenta l\'apice della maestria e dell\'innovazione di BMW.</string>
    <string name="b_desc6">La BMW M3 è una berlina ad alte prestazioni che offre potenza entusiasmante e una maneggevolezza precisa. È una vera auto sportiva travestita da berlina, progettata per gli appassionati di guida. La M3 è un perfetto equilibrio tra utilizzo quotidiano e prestazioni pronte per la pista.</string>
    <string name="b_desc7">La BMW M5 è una berlina sportiva ad alte prestazioni che offre potenza e agilità senza compromessi. Con un potente motore V8 e un avanzato assetto, accelera e si comporta come un\'auto sportiva. La M5 rappresenta l\'apice della divisione M di BMW.</string>
    <string name="b_desc8">La BMW i3 è un\'auto elettrica cittadina che ridefinisce la mobilità urbana. Il suo design futuristico e il powertrain eco-friendly la rendono una scelta sostenibile. La i3 è perfetta per chi vive in città e cerca un\'esperienza di guida senza emissioni.</string>
    <string name="b_desc9">La BMW i8 è una sportiva ibrida plug-in che combina tecnologia all\'avanguardia con un design sorprendente. Offre prestazioni entusiasmanti e la comodità della guida elettrica. La i8 è un simbolo dell\'impegno di BMW per le sportive sostenibili.</string>
    <string name="b_desc10">La BMW Z4 è una roadster sportiva che incarna il piacere di guidare all\'aria aperta. La sua maneggevolezza dinamica e le opzioni di motorizzazione vivaci la rendono una gioia da guidare. La Z4 è una roadster pensata per coloro che apprezzano la libertà della strada aperta.</string>
    <string name="bmw_5_series">BMW Serie 5</string>
    <string name="bmw_x3">BMW X3</string>
    <string name="bmw_x5">BMW X5</string>
    <string name="bmw_7_series">BMW Serie 7</string>
    <string name="bmw_m3">BMW M3</string>
    <string name="bmw_m5">BMW M5</string>
    <string name="bmw_i3">BMW i3</string>
    <string name="bmw_i8">BMW i8</string>
    <string name="bmw_z4">BMW Z4</string>
    <string name="all">Tutti</string>
</resources>